傷心到喊都喊唔出 算唔算一種解脫

一個出軌嘅男人 係咪真係唔會再改
一次又一次 都知你係呃我
我又再信你
你都係一個普通嘅男人

放手啦

賤男人

係 係我衰先 但你係咪就要搵其他女人扑野 再出軌
同你一齊嘅時候 你話會珍惜我㗎

我有病 介手 但就代表我係唔正常？冇諗過原因係你？

想要一個人保護我啫 由細到大都冇人愛我

絲打你都係想有個人錫..
佢出軌有第2個其實佢都唔值得你去愛啦

喺我最無助嘅時候個天俾我識到佢
但踢返我落去嘅都係佢

又愛又恨
依架仲有冇聯絡架

啱啱知道咗我一直以嚟估嘅野全部都係真
真係有第三者

絲打唔值得為佢唔開心咁耐呀